全盛時期 Scarlett Johansson Vs Alexandra Daddario

依家Scarlett Johansson的確老咗 但係後生嘅佢真係好正
不過全盛時期嘅佢同Alexandra Daddario比你會揀邊個

樣：
後生Scarlett Johansson

Alexandra Daddario

其他：

vs

其實Scarlett Johansson(35)只係大Alexandra Daddario(34)一歲 但係Alexandra Daddario真係依家都好正
無論係唔係對住全盛時期嘅Scarlett Johansson 我都會對眼屈機嘅Alexandra Daddario

揀who

scarlette johansson

TD S1都無？ Alexandra Daddario正好多啦 對眼又大又靚

黑寡婦

Alexandra淡妝都正
好屈

Alexandra

Alexandra啦 淨係望眼已經暈暈地 再望落d真係暈

簡Matthew Daddario

Scarlet witch

以前都幾多人鍾意Scarlett Johansson
無咁多人鍾意Alexandra Daddario

Scarlett有女人味好多
就算當年18歲，都好有氣質

Alex只係贏在童顏
但同樣都係缺點
大把後生鬼妹十幾歲都係呢種樣
不如揀個有氣質
所以Alex 做極都咁霉

而家梗係Alex
Scar Jo跌哂watt
Scar Jo全盛已經係lost in translation，同埋果條紅色裙
但都係Alex甜啲

Td s1騎爆woody harrelson我j咗幾次

真係

對波alex 贏晒

Woody Harrelson人生贏家嚟

對住Scarlett都未至於贏晒下話

邊個先係全盛SJ 迷失東京定Ironman 1 定還是jojo人母

Dada 成34歲咁老 keep得幾好下喎

扑野應該scarlett正啲
個樣夠淫

true detective 波型超靚

我都唔知點揀

lost in translation Scarlett 完勝

幾時係全盛時期嘅Scarlett Johansson真係幾難講

Scarlett

記得alexandra大笑好恐怖

之前一直都覺得佢好靚
唔知邊個post 有巴打post咗幾張佢露齒笑嘅相
記到而家

15：9
明明呢個唔係投票post嚟

大笑個陣係無咁靚

會毒到唔敢同佢對望

邊個大波揀邊個

痴撚線靚到癲

揀Anna Kendrick得唔得..

以前睇Twilight個陣覺得佢正過Kristen Stewart

巴打post嗰幾張相直情係驚嚇

但Scarlett 大笑都好正

而家就係兩個都大波

候生就是美年青真好

Anna Kendrick同Chloe Grace Moretz真係我童年女神 依家兩個都走走地樣..

Alexandra啦 唔鬥波既話

佢對眼真係好迷人

Alex對眼應該係我見過最靚果對

好cute

明明唔覺得佢好"靚" 但係好吸引

鬥波都唔會輸啦

Ellen Page

Leah Gotti

無可能贏到Alexandra Daddario

其實scarlett邊忽靚 唔識欣賞

佢對眼真係好靚
但佢好開心咁露齒笑會冇咁靚

唔計把聲就alex 計埋聲就sj

當年好震撼 家下睇無乜feel

Scarlett Johansson

上面好多圖唔quote
都係一個小問題啫
唔烈焰紅唇就無咁大問題

SJ把聲又真係幾屈機

BAM

睇得太多啫
第一次睇嗰陣應該個個都好妒忌

一路好走 \|/

Alexandra 正到顛
一向唔覺Scarlett靚

Scarlet 拍拖
Alex 拍拖or SP

敬請使用不推文

拉

有套戲Bradley Cooper喺後面攬Scarlett Johansson
完全唔留手咁 做演員真係好

加洲大地震大好多

上面rip

Her嗰陣聽撚到

個陣算係最多人性幻想既鬼妹之一

樓上做乜鳩

佢咁後生就出名
Alexandra Daddario 拍Percy Jackson個陣都唔覺得有咩咁特別

rip

Scarlett陣淫味正能到癲

Scarlett Johansson>>>>>>>>>>>>Alexand

Both la 仲揀

有冇贏咁多
雖然而家60:39
明明無話係投票post

Scarlett Johansson
Alex樣冇scarlett咁令人一見難忘，

應該iron man 1果期

Scar Jo係贏氣質

始終都要靠露奶上位係有d sad

同埋he just not that into you
真係靚爆鏡
依家真係有少少老態
但佢全盛時期真係冇乜人可以揮低佢

唔關紅唇事 係佢會露牙肉同埋一笑 嘴附近啲紋同啲魚尾紋太勁 有啲顯老
佢微微淺淺咁笑 或者好cool唔笑就好靚
下面有兩張係同一個event 嘅分別

咁佢拍戲又唔係有咩特別

Scarlett carry 到多d唔同style
同埋對眼冇Alex咁striking 望落舒服d
Alex對眼靚到太唔真實好supernatural

Alexandra Daddario都打唔贏 仲有咩人挑到SJ
淨係計全盛時期啦
我見之前啲post Blake Lively有機

Sj後生個樣都係老

Alexandra啲戲勁撚屎我揀Scarlet

無全祼好難比較。。

全盛alison brie

仲未睇過？

屌100% Annabelle

Daddario對眼出名恐怖

有Anne Hathaway揀先好出post

佢對眼係靚
但係似冇靈魂嘅公仔

Blake Lively可以挑機

Ana De Armas

無論樣定副計都係alex完勝啦

btw有冇人知Scarlett有套under the skin係全裸

計全盛就梗係scar jo

link?

Pornhub唔使教

身材正到

全盛時期既Eva Green先屈機

鬼妹嚟講sj都幾樣衰吓
邊有得同daddario比

Scarlett

SJ根本得個淫字
靚講唔上

Scarlett 呢種摟屌嘅女好難搵

高質!

一定係寡姐

你地慢慢爭 我要Elizabeth Olsen

一個真波一個假波

on9 演技Sj贏九條街

前者嘅氣質後者比唔上 後者冇咩星味

胸型真係好靚 水滴咁

Samantha

一定係Alex

我研究開亞洲女性

唔撚係掛......
Alexandra Daddario大好多

佢係Lost in translation真係無敵

香 港 國 寶 ： 許冠傑

係咪得我一個覺得佢對眼好恐怖...
好似蜥蝪

Community!

Moretz 都叫走走地樣走撚晒啦屌

Annie's pretty young, we try not to sexualize her

我都覺得Alex 正啲

就算alex假都好
都係揀佢
對眼太吸引

baywatch撩zac efron

CLS 一定係情迷巴塞隆拿

同意呢個正啲

拍拖就Alex啦 人靚聲甜 佢對眼靚到唔敢對視
扑野就ScarJo 勝在個樣夠淫 不過把聲沙到Honorable mention: Ana de Armas

佢係隆波?

原來係喎

小朋友先做選擇

全盛時期scarlette 好似冇露過，咁好難全面對比

而家我都簡Scarlett

SJ生過仔，好傷元氣

屌你老母第一眼以為killerjoe呀，索?邊撚到索呀睇過，無得比呀同black widow，樓主係咪戇撚鳩??

係咪要比就唔知，btw一路好走

絕對係，完美演繹，經典之作

世界級

兩個都不屌

㨂Kate Upton得唔得

Agger 睇到好唔舒服

你都係

冇人覺得亞歷山大個樣有啲奇怪有d似男人？

果然中國人
乜都鐘意鬥一餐

紅裙Johansson

其實佢打扮下都仲好靚 jojo都拍得佢好靚
不過佢平時成日唔打扮又短髮成個c9咁

當兩個都係差唔多level嘅靚女嘅時候
係時候鬥黃

我都覺 白內障咁

你覺得講完自己會好有優越感嘅隨便你

why women kill入面ge alexandra真係J到出血

Shadowhunter

太粗線條

scarlett 嘅he’s just not that into you 𡃁妹時期真係好索

最尾短髮嗰張算係近期
老咗都仲係好靚喎
話晒都生個仔算係咁啦

Alex

宜家都仲好得WO, 個樣襟老

唔好比佢停

Scarlett 係佢屌你好爽！
Alex 係你屌佢好爽！
睇你鍾意屌人定比人屌...

最尾果張見親都扯

我全部要

Malec

M'lady

可惜套劇無繼續

SJ 五官靚好多

#57仲未被Ban
手足要保護佢

完全唔同LEVEL
ScarJo一線明星
Alex只係身材好 樣無乜特別 同寫真女星差唔多 好似kate upton咁 求其就一大堆

Jared Leto都係咁 所以唔鍾意睇佢做戲

Match point
其實一直都靚 就算JOJO RABBIT都好正 係有期拍埋D怪雞sci-fi

Alex個樣幾柒又無女人味

SJ for sure

Alexandra Daddario

賓州大地震for sure

我覺得Malec條線都叫完滿
繼續出驚佢整啲唔知咩劇情
想睇佢哋一路都honeymoon係冇乜可能

美國隊長2果期都幾撚正
尤其個屎忽

佢真係好靚
不過鬼妹真係唔襟老，啲眼紋好勁

Elizabeth Olsen可以一戰

SJ 最屈機係個樣有成長 唔係越來越靚
但好feel到佢個人不斷進化既成長 變左好有親切感

而家頂唔順佢做mavel啲低能戲 但佢做有劇情就好正

唉 不過睇完套劇好空虛 其他劇硬係覺得都無咩邊對超越到malec 有無好推薦？

垃圾，即unfollow ig

點會無，有裸照流出過

覺，成個氣場都唔知一般人類咁，望落壓迫感好大好恐怖，眼神好凶殘

拍嗰時先18歲

真心想知Alexandra Daddario靚係邊
五官面形完全同sj冇得比喎
係咪我審美觀有問題直情覺得個比例有啲怪
佢係對眼靚 但都係因為淺藍色 咁大把model對眼都好靚

咁當然對奶真係好撚正嘅

眼珠太淺色就會咁
我反而唔覺得係好似吸左我嘅靈魂咁
睇睇下就會覺得怪

2個閪都露埋

大家都好團結
成13個鐘 我睇到都呆一呆

Who is she

人地拍呢啲好自然好專業
你估香港

Eva Green

頭三張都覺得無乜野
第四張嚇撚到跌左電話落地

brunette襯佢多啲

樓主係幾淫下

我冇特別追gay couple
應該話我劇都少睇 我都係上youtube睇人哋cut出嚟啲片段
前排睇咗how to get away with murder對Connor and Oliver（都係睇片段）
不過有時有啲淫亂劇情（同其他人搞）我麻麻地會skip咗佢

有幕睇埋閪毛

Scarlette
根本唔同level

清識嘢

圖呢屌你

對眼真係好恐怖
就咁拍恐怖片都得

樓豬閱女專家

邊個波大邊個話事

一個真波
一個假波
仲要揀咩？

睇到心寒

想比個花樽佢整
點解dave franco 咁撚樣衰又咁矮會娶到佢

手足

呢幕令我愛上咗anna kendrick同pitch perfect
其實做Chloe 嘅Brittany Snow 都幾正

Bechloe

都好靚仔,不過就真係唔高

佢呢幕喊得好可愛

佢真係幸福賓周